\chapter{Перечень элементов схемы}
\label{cha:ch_5}

% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{booktabs}
\begin{table}[H]
% \centering


% \begin{sidewaystable}
% \captionof{table}{Перечень элементов схемы}
\begin{adjustbox}{width=\textwidth,totalheight=\textheight,keepaspectratio}

\begin{tabular}{@{}llll@{}}
\toprule
\multicolumn{1}{l}{\textbf{Обозначение}} & \multicolumn{1}{l}{\textbf{Номинал}} & \multicolumn{1}{l}{\textbf{Устройство}} & \multicolumn{1}{l}{\textbf{Корпус}} \\ \midrule
A0                                &                                    & SJ                                  & SJ                                   \\
A1                                &                                    & SJ                                  & SJ                                   \\
A2                                &                                    & SJ                                  & SJ                                   \\
C1                                & 100 nF                             & C-EUC0201                           & C0201                                \\
C2                                & 1 uF                               & C-EUC0201                           & C0201                                \\
C3                                & 100 nF                             & C-EUC0201                           & C0201                                \\
C4                                & 4.7 uF                             & CPOL-EUCT7343                       & CT7343                               \\
C5                                & 1 uF                               & C-EUC0201                           & C0201                                \\
C6                                & 1 uF                               & C-EUC0201                           & C0201                                \\
C7                                & 4.7 uF                             & CPOL-EUCT7343                       & CT7343                               \\
C8                                & 1 uF                               & C-EUC0201                           & C0201                                \\
CN1                               &                                    & USBMINIB                            & USB-MINIB                            \\
ERROR\_LED                        &                                    & LEDCHIP-LED0603                     & CHIP-LED0603                         \\
FLEX\_SENSOR:R1                   & 10 kOhm			                   & Flex Sensor 4.5"                    & RS-2,5                               \\
FLEX\_SENSOR:R2                   & 10 kOhm			                   & Flex Sensor 4.5"                    & RS-2,5                               \\
FLEX\_SENSOR:R3                   & 10 kOhm			                   & Flex Sensor 4.5"                    & RS-2,5                               \\
FLEX\_SENSOR:R4                   & 10 kOhm			                   & Flex Sensor 4.5"                    & RS-2,5                               \\
FLEX\_SENSOR:R5                   & 10 kOhm			                   & Flex Sensor 4.5"                    & RS-2,5                               \\
FLEX\_SENSOR:RN1                  & 1 Ohm                              & 7R-NSOMC                            & SOMC14                               \\
IC1                               & 			                       & FT232RL                             & SSOP28DB                             \\
IC2                               & 				                   & LM1117IMPX-5.0                      & SOT223                               \\
IC3                               & 			                       & MCP23008/SO                         & SO18W                                \\
IDLE\_LED                         &                                    & LEDCHIP-LED0603                     & CHIP-LED0603                         \\
J1                                &									   & POWER\_JACK\_SMD                    & 5.5x2.1mm Barrel                     \\
MF-SMDF150                        &                                    & MF-SMDF150                          & MF-SMDF050                           \\
PWR\_LED                          &                                    & LEDCHIP-LED0603                     & CHIP-LED0603                         \\
R1                                & 4.7 kOhm                           & R-EU\_R0402                         & R0402                                \\
R2                                & 4.7 kOhm                           & R-EU\_R0402                         & R0402                                \\
RN1                               & 1 kOhm                             & 7R-NSOMC                            & SOMC14                               \\
RN3                               & 10 kOhm                            & 4R-NCAT16                           & CAT16                                \\
SPI                               &                                    & SJ                                  & SJ                                   \\
SS1P3L                            &                                    & DIODESMA                            & SMADIODE                             \\
SUCCESS\_LED                      &                                    & LEDCHIP-LED0603                     & CHIP-LED0603                         \\
SW1                               &                                    & SWITCH\_PUSHBUTTONC\&K\_KSS         & BTN\_CK\_KSS                         \\
T1                                &                                    & NPN-SOT23-EBC                      & SOT23-EBC                            \\
TM1                               & 10 kOhm                            & TRIMPOTTC33X                        & TC33X                                \\
U\$14                             & 16 MHz                             & CERMOSCILL-CSTCRG                   & CSTCR-G                              \\
U1                                & SN74HC595D                         & 74HC595D                            & SO16                                 \\
U2                                & ATMEGA328P-AU                      & ATMEGA328P-AU                       & QFP80P900X900X120-32N                \\
X1                                & HD44780LCD-1602                    & HD44780LCD-1602                     & LCD1602                              \\ \bottomrule
\end{tabular}
\end{adjustbox}
% \end{sidewaystable}

\caption{Перечень элементов схемы}
\label{table:partlist}
\end{table}
